4000 蚊諗好要黎做咩味

投資

投資係咩味

投資馬會4000變8000 8000再double

4000過十關已經變400幾萬